成個支那有13億人

一人拿1蚊出黎都造就一個億萬富翁

每人收一蚊唔使人力物力？